(this.webpackJsonpsocial_studies=this.webpackJsonpsocial_studies||[]).push([[0],{90:function(e,t,n){},91:function(e,t,n){},99:function(e,t,n){"use strict";n.r(t);var r=n(0),i=n.n(r),a=n(10),c=n.n(a),s=(n(90),n(18)),o=(n(91),n(73)),u=n(144),p=n(54),d=n(145),j=n(130),l=n(5),b=function(e){return Object(l.jsx)(j.a,{showLabels:!0,style:{position:"fixed",bottom:0,width:"100%"},onChange:function(t,n){e.changeCurrentPage(n)}})},h=n(133),O=n(49),x=n(50),f=function(){function e(){Object(O.a)(this,e)}return Object(x.a)(e,null,[{key:"getFirstPart",value:function(){return this.WORDS.reduce((function(e,t){return e.includes(t.part)||e.push(t.part),e}),[])[0]}},{key:"getParts",value:function(){return this.WORDS.reduce((function(e,t){return e.includes(t.part)||e.push(t.part),e}),[])}}]),e}();f.WORDS=[{id:"1",part:"\u5357\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5dde",question:"\u5357\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5927\u9678\u306e\u592a\u5e73\u6d0b\u5074\u306b\u306f\u30016000m\u3092\u8d85\u3048\u308b\uff08\u3000\uff09\u304c\u5357\u5317\u306b\u7d9a\u3044\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u30a2\u30f3\u30c7\u30b9\u5c71\u8108",notices:""},{id:"2",part:"\u5357\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5dde",question:"\uff08\u3000\uff09\u306f\u30ca\u30a4\u30eb\u5ddd\u306b\u3064\u3065\u304f\u4e16\u754c\u3067\uff12\u756a\u76ee\u306b\u9577\u3044\u6cb3\u5ddd\u3067\u3001\u8d64\u9053\u306e\u8fd1\u304f\u3092\u897f\u304b\u3089\u6771\u3078\u6d41\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u30a2\u30de\u30be\u30f3\u5ddd",notices:""},{id:"3",part:"\u5357\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5dde",question:"\u30a2\u30de\u30be\u30f3\u5ddd\u6d41\u57df\u306b\u306f\u4e16\u754c\u6700\u5927\u306e\uff08\u3000\uff09\u304c\u5e83\u304c\u308a\u3001\u6570\u591a\u304f\u306e\u52d5\u690d\u7269\u304c\u751f\u606f\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u71b1\u5e2f\u6797",notices:""},{id:"4",part:"\u5357\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5dde",question:"\u30a2\u30eb\u30bc\u30f3\u30c1\u30f3\u306e\u4e2d\u90e8\u3084\u30c1\u30ea\u5357\u90e8\u306b\u306f\u6e29\u5e2f\u306e\u6c17\u5019\u304c\u898b\u3089\u308c\u3001\u30e9\u30d7\u30e9\u30bf\u5ddd\u306e\u6cb3\u53e3\u4ed8\u8fd1\u306b\u306f\uff08\u3000\uff09\u3068\u547c\u3070\u308c\u308b\u5927\u8349\u539f\u304c\u5e83\u304c\u308a\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u30d1\u30f3\u30d1",notices:""},{id:"5",part:"\u5357\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5dde",question:"\u3082\u3068\u3082\u3068\u5357\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u306b\u306f\u3001\u30a2\u30f3\u30c7\u30b9\u5c71\u8108\u306e\u30a4\u30f3\u30ab\u5e1d\u56fd\u306b\u4ee3\u8868\u3055\u308c\u308b\u3088\u3046\u306b\u3001\uff08\u3000\uff09\u304c\u4f5c\u3063\u305f\u9ad8\u5ea6\u306a\u6587\u660e\u304c\u6804\u3048\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u3002",precautions:"",answer:"\u5148\u4f4f\u6c11",notices:""},{id:"6",part:"\u5357\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5dde",question:"\u30b9\u30da\u30a4\u30f3\u3084\u30dd\u30eb\u30c8\u30ac\u30eb\u306a\u3069\u306e\u30e8\u30fc\u30ed\u30c3\u30d1\u306e\u4eba\u3005\u304c\u9032\u51fa\u3057\u3001\u5148\u4f4f\u6c11\u306e\u6587\u660e\u3092\u6ec5\u307c\u3057\u3066\uff08\u3000\uff09\u3092\u4f5c\u308a\u3001\u30e8\u30fc\u30ed\u30c3\u30d1\u306e\u6587\u5316\u3092\u5357\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u306b\u6301\u3061\u8fbc\u307f\u307e\u3057\u305f\u3002",precautions:"",answer:"\u690d\u6c11\u5730",notices:""},{id:"7",part:"\u5357\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5dde",question:"\u690d\u6c11\u5730\u6642\u4ee3\u306b\u306f\u5927\u304d\u306a\u8fb2\u5834\u3084\u9271\u5c71\u3067\u3001\u5148\u4f4f\u6c11\u3084\u30a2\u30d5\u30ea\u30ab\u304b\u3089\u9023\u308c\u3066\u3053\u3089\u308c\u305f\uff08\u3000\uff09\u304c\u53b3\u3057\u3044\u74b0\u5883\u3067\u50cd\u304b\u3055\u308c\u307e\u3057\u305f\u3002",precautions:"",answer:"\u5974\u96b7",notices:""},{id:"8",part:"\u5357\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5dde",question:"\u30a2\u30de\u30be\u30f3\u5ddd\u6d41\u57df\u3067\u306f\u3001\u5148\u4f4f\u6c11\u304c\u3001\u6728\u306e\u5b9f\u306a\u3069\u306e\u63a1\u96c6\u3084\uff08\u3000\uff09\u3001\u5ddd\u9b5a\u3092\u3068\u308b\u6f01\u696d\u306a\u3069\u3067\u81ea\u7d66\u7684\u306a\u751f\u6d3b\u3092\u9001\u3063\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002",precautions:"",answer:"\u713c\u7551\u8fb2\u696d",notices:""},{id:"9",part:"\u5357\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5dde",question:"\u30a8\u30af\u30a2\u30c9\u30eb\u3084\u30b3\u30ed\u30f3\u30d3\u30a2\u306a\u3069\u306e\u71b1\u5e2f\u306e\u6d77\u5cb8\u5730\u57df\u3067\u306f\u3001\u591a\u56fd\u7c4d\u4f01\u696d\u304c\u7d4c\u55b6\u3059\u308b\uff08\u3000\uff09\u3067\u8f38\u51fa\u7528\u306e\u30d0\u30ca\u30ca\u306e\u683d\u57f9\u304c\u5927\u898f\u6a21\u306b\u884c\u308f\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u30d7\u30e9\u30f3\u30c6\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3",notices:""},{id:"10",part:"\u5357\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5dde",question:"\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb\u306f\u9577\u3044\u9593\u3001\u30b3\u30fc\u30d2\u30fc\u8c46\u306e\u8f38\u51fa\u306b\u4f9d\u5b58\u3057\u305f\uff08\u3000\uff09\u306e\u56fd\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u8fd1\u5e74\u3067\u306f\u3001\u30b3\u30fc\u30d2\u30fc\u8c46\u306e\u307b\u304b\u3001\u5927\u8c46\u3084\u30b5\u30c8\u30a6\u30ad\u30d3\u3001\u9d8f\u8089\u30fb\u725b\u8089\u306a\u3069\u306e\u751f\u7523\u3082\u5897\u3048\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u30e2\u30ce\u30ab\u30eb\u30c1\u30e3\u30fc\u7d4c\u6e08",notices:""},{id:"11",part:"\u5357\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5dde",question:"\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb\u3068\u30a2\u30eb\u30bc\u30f3\u30c1\u30f3\u306e\u4e3b\u8981\u306a\u8f38\u51fa\u54c1\u3068\u306a\u3063\u305f\u5927\u8c46\u306f\u3001\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5408\u8846\u56fd\u306a\u3069\u306e\uff08\u3000\uff09\u3092\u884c\u3046\u4f01\u696d\u306b\u5927\u91cf\u306b\u8cb7\u3044\u4ed8\u3051\u3089\u308c\u3001\u4e2d\u56fd\u306a\u3069\u3078\u8f38\u51fa\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u30a2\u30b0\u30ea\u30d3\u30b8\u30cd\u30b9",notices:""},{id:"12",part:"\u5357\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5dde",question:"\u5357\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u306f\uff08\u3000\uff09\u306b\u6075\u307e\u308c\u3066\u304a\u308a\u3001\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb\u306e\u9244\u9271\u77f3\u3001\u30c1\u30ea\u306e\u9285\u3001\u30d9\u30cd\u30ba\u30a8\u30e9\u3084\u30a8\u30af\u30a2\u30c9\u30eb\u306e\u539f\u6cb9\u306a\u3069\u306f\u3001\u8f38\u51fa\u54c1\u3068\u3057\u3066\u5404\u56fd\u306e\u7d4c\u6e08\u3092\u652f\u3048\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002",precautions:"",answer:"\u9271\u5c71\u8cc7\u6e90",notices:""},{id:"13",part:"\u5357\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5dde",question:"\u90fd\u5e02\u3067\u306f\u3001\u50cd\u304f\u6a5f\u4f1a\u3092\u6c42\u3081\u3066\u591a\u304f\u306e\u4eba\u304c\u96c6\u307e\u308a\u3001\u6025\u6fc0\u306b\u4eba\u53e3\u304c\u5897\u3048\u305f\u3053\u3068\u306b\u3088\u308a\u3001\u30ad\u30e5\u4e21\u89aa\u6cb3\u5ddd\u6577\u306a\u3069\u306b\uff08\u3000\uff09\u304c\u5f62\u6210\u3055\u308c\u307e\u3057\u305f\u3002",precautions:"",answer:"\u30b9\u30e9\u30e0",notices:""},{id:"14",part:"\u5357\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5dde",question:"\uff12\uff10\u4e16\u7d00\u9ad8\u5b98\u306b\u306f\u3001\u7d4c\u6e08\u3092\u767a\u5c55\u3055\u305b\u308b\u76ee\u7684\u3067\u5927\u898f\u6a21\u306a\u958b\u767a\u304c\u59cb\u307e\u308a\u3001\u9271\u5c71\u3092\u958b\u767a\u3059\u308b\u305f\u3081\u306b\uff08\u3000\uff09\u304c\u5207\u308a\u958b\u304b\u308c\u3001\u9244\u9271\u77f3\u3092\u904b\u3076\u305f\u3081\u306e\u9244\u9053\u304c\u4f5c\u3089\u308c\u307e\u3057\u305f\u3002",precautions:"",answer:"\u71b1\u5e2f\u6797",notices:""},{id:"15",part:"\u5357\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5dde",question:"\u71b1\u5e2f\u6797\u306e\u4f10\u63a1\u306b\u3088\u3063\u3066\u3001\u690d\u7269\u306e\u5149\u5408\u6210\u306b\u3088\u308b\u4e8c\u9178\u5316\u70ad\u7d20\u306e\u5438\u53ce\u91cf\u304c\u5c11\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\uff08\u3000\uff09\u304c\u9032\u3080\u3068\u8003\u3048\u3089\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u5730\u7403\u6e29\u6696\u5316",notices:""},{id:"16",part:"\u5357\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u5dde",question:"\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb\u3067\u306f\u3001\u30b5\u30c8\u30a6\u30ad\u30d3\u3092\u539f\u6599\u3068\u3059\u308b\uff08\u3000\uff09\u3067\u8d70\u308b\u81ea\u52d5\u8eca\u304c\u666e\u53ca\u3057\u3066\u304a\u308a\u3001\u4e8c\u9178\u5316\u70ad\u7d20\u306e\u6392\u51fa\u91cf\u3092\u6291\u3048\u308b\u53d6\u308a\u7d44\u307f\u3068\u3057\u3066\u6ce8\u76ee\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u30d0\u30a4\u30aa\u71c3\u6599",notices:""},{id:"17",part:"\u30aa\u30bb\u30a2\u30cb\u30a2\u5dde",question:"\uff08\u3000\uff09\u306f\u3001\u65e5\u672c\u3068\u540c\u3058\u3088\u3046\u306b\u5730\u9707\u3084\u706b\u5c71\u304c\u591a\u3044\u306e\u3067\u3001\u5ea6\u3005\u5927\u304d\u306a\u707d\u5bb3\u306b\u898b\u821e\u308f\u308c\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u30cb\u30e5\u30fc\u30b8\u30fc\u30e9\u30f3\u30c9\u3084\u30d1\u30d7\u30a2\u30cb\u30e5\u30fc\u30ae\u30cb\u30a2",notices:""},{id:"18",part:"\u30aa\u30bb\u30a2\u30cb\u30a2\u5dde",question:"\u592a\u5e73\u6d0b\u306b\u306f\u3001\u706b\u5c71\u6d3b\u52d5\u306b\u3088\u3063\u3066\u3067\u304d\u305f\u706b\u5c71\u5cf6\u3084\u767a\u9054\u3057\u305f\uff08\u3000\uff09\u306b\u53d6\u308a\u56f2\u307e\u308c\u305f\u5cf6\u3005\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u30b5\u30f3\u30b4\u7901",notices:""},{id:"19",part:"\u30aa\u30bb\u30a2\u30cb\u30a2\u5dde",question:"\u30e8\u30fc\u30ed\u30c3\u30d1\u306e\u5efa\u7269\u3084\u30ad\u30ea\u30b9\u30c8\u6559\u306e\u6559\u4f1a\u304c\u898b\u3089\u308c\u308b\u306e\u306f\uff12\uff10\u4e16\u7d00\u6642\u76ee\u307e\u3067\u3001\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u3084\u30d5\u30e9\u30f3\u30b9\u306a\u3069\u306e\uff08\u3000\uff09\u3060\u3063\u305f\u3053\u3068\u306e\u540d\u6b8b\u3067\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u690d\u6c11\u5730",notices:""},{id:"20",part:"\u30aa\u30bb\u30a2\u30cb\u30a2\u5dde",question:"\u30aa\u30fc\u30b9\u30c8\u30e9\u30ea\u30a2\u306f\u3001\uff11\uff18\u4e16\u7d00\u5f8c\u534a\u306b\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u306e\u690d\u6c11\u5730\u3068\u306a\u3063\u305f\u3042\u3068\u3001\u4e3b\u306b\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u304b\u3089\u306e\uff08\u3000\uff09\u306b\u3088\u3063\u3066\u958b\u62d3\u304c\u9032\u3081\u3089\u308c\u305f\u306e\u3067\u3001",precautions:"",answer:"\u79fb\u6c11",notices:""},{id:"21",part:"\u30aa\u30bb\u30a2\u30cb\u30a2\u5dde",question:"\u30e8\u30fc\u30ed\u30c3\u30d1\u8af8\u56fd\u306e\u5c11\u5b50\u5316\u3068\u306a\u3069\u306b\u3088\u308a\u3001\uff11\uff19\uff17\uff10\u5e74\u4ee3\u4ee5\u964d\u306f\uff08\u3000\uff09\u304c\u5909\u66f4\u3055\u308c\u305f\u306e\u3067\u3001",precautions:"",answer:"\u79fb\u6c11\u653f\u7b56",notices:""},{id:"22",part:"\u30aa\u30bb\u30a2\u30cb\u30a2\u5dde",question:"\u3082\u3068\u3082\u3068\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u306e\u5f71\u97ff\u304c\u5f37\u304b\u3063\u305f\u30aa\u30fc\u30b9\u30c8\u30e9\u30ea\u30a2\u306e\u793e\u4f1a\u306f\u3001\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u4ee5\u5916\u306e\u30e8\u30fc\u30ed\u30c3\u30d1\u3084\u30a2\u30b8\u30a2\u5404\u5730\u304b\u3089\u306e\u79fb\u6c11\u304c\u5897\u52a0\u3057\u305f\u3053\u3068\u306b\u3088\u3063\u3066\u3001\u3055\u307e\u3056\u307e\u306a\u6587\u5316\u3092\u5c0a\u91cd\u3057\u5408\uff08\u3000\uff09\u3078\u3068\u5927\u304d\u304f\u5909\u5316\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002",precautions:"",answer:"\u591a\u6587\u5316\u793e\u4f1a",notices:""},{id:"23",part:"\u30aa\u30bb\u30a2\u30cb\u30a2\u5dde",question:"\uff08\u3000\uff09\u3092\u4e2d\u5fc3\u3068\u3059\u308b\u5148\u4f4f\u6c11\u306e\u4eba\u3005\u3082\u3001\u591a\u6587\u5316\u793e\u4f1a\u306e\u5927\u5207\u306a\u4e00\u54e1\u3068\u3057\u3066\u3001\u5f7c\u3089\u306e\u793e\u4f1a\u7684\u3001\u7d4c\u6e08\u7684\u5730\u4f4d\u306e\u5411\u4e0a\u3084\u3001\u72ec\u81ea\u306e\u4f1d\u7d71\u6587\u5316\u3092\u5c0a\u91cd\u3059\u308b\u305f\u3081\u306e\u52aa\u529b\u304c\u7d9a\u3051\u3089\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u30a2\u30dc\u30ea\u30b8\u30cb",notices:""},{id:"24",part:"\u30aa\u30bb\u30a2\u30cb\u30a2\u5dde",question:"\u82f1\u8a9e\u3068\u5171\u306b\u5148\u4f4f\u6c11\uff08\u3000\uff09\u306e\u8a00\u8a9e\u304c\u516c\u7528\u8a9e\u3068\u3055\u308c\u3001\u56fd\u4f1a\u3067\uff08\u3000\uff09\u306e\u8b70\u5e2d\u304c\u78ba\u4fdd\u3055\u308c\u308b\u306a\u3069\u3001\u591a\u6587\u5316\u793e\u4f1a\u306e\u4e00\u54e1\u3068\u3057\u3066\u306e\uff08\u3000\uff09\u306e\u6587\u5316\u3084\u793e\u4f1a\u7684\u5730\u4f4d\u3092\u5b88\u308b\u53d6\u308a\u7d44\u307f\u304c\u9032\u3081\u3089\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u30de\u30aa\u30ea",notices:""},{id:"25",part:"\u30aa\u30bb\u30a2\u30cb\u30a2\u5dde",question:"\u8089\u725b\u306f\u3001\u9ad8\u6570\u91cf\u306b\u6075\u307e\u308c\u308b\u5357\u6771\u90e8\u3067\u306f\u80a5\u80b2\u5834\uff08\u3000\uff09\u3067\u98fc\u80b2\u3055\u308c\u3001\u4e7e\u71e5\u306e\u53b3\u3057\u3044\u5185\u9678\u90e8\u3067\u306f\u653e\u7267\u3067\u98fc\u80b2\u3055\u308c\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u30d5\u30a3\u30fc\u30c9\u30ed\u30c3\u30c8",notices:""},{id:"26",part:"\u30aa\u30bb\u30a2\u30cb\u30a2\u5dde",question:"\u30aa\u30fc\u30b9\u30c8\u30e9\u30ea\u30a2\u306b\u306f\u9244\u9271\u77f3\u3084\u77f3\u70ad\u3001\u30a2\u30eb\u30df\u30cb\u30a6\u30e0\u306e\u539f\u6599\u3068\u306a\u308b\u30dc\u30fc\u30ad\u30b5\u30a4\u30c8\u306a\u3069\u306e\uff08\u3000\uff09\u304c\u8c4a\u5bcc\u306b\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u9271\u5c71\u8cc7\u6e90",notices:""},{id:"27",part:"\u30aa\u30bb\u30a2\u30cb\u30a2\u5dde",question:"\uff08\u3000\uff09\uff08APEC\uff09\u306a\u3069\u306e\u3064\u306a\u304c\u308a\u306b\u3088\u3063\u3066\u3001\u5e45\u5e83\u3044\u7d4c\u6e08\u6d3b\u52d5\u3092\u901a\u3057\u3066\u30a2\u30b8\u30a2\u3068\u306e\u7d50\u3073\u3064\u304d\u3092\u5f37\u3081\u3088\u3046\u3068\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002",precautions:"",answer:"\u30a2\u30b8\u30a2\u592a\u5e73\u6d0b\u7d4c\u6e08\u5354\u529b",notices:""}];var w=n(75),g=n(74),v=n(134),m=n(55),C=n(146),q=n(137),S=n(69),W=n.n(S),y=function(e){Object(w.a)(n,e);var t=Object(g.a)(n);function n(){return Object(O.a)(this,n),t.apply(this,arguments)}return Object(x.a)(n,[{key:"render",value:function(){var e=this;return Object(l.jsx)("div",{className:"word-wrap",children:Object(l.jsxs)(h.a,{maxWidth:"sm",children:[Object(l.jsx)(v.a,{container:!0,children:Object(l.jsx)(v.a,{item:!0,xs:10,children:Object(l.jsx)(m.a,{variant:"subtitle1",children:this.props.question})})}),Object(l.jsx)(m.a,{variant:"h4",className:this.props.visibleWord,children:this.props.answer}),Object(l.jsx)("br",{}),Object(l.jsx)(v.a,{container:!0,direction:"row",children:Object(l.jsx)(C.a,{error:!this.props.isInputWordCompleted,label:this.props.isInputWordCompleted?"OK":"input word",fullWidth:!0,value:this.props.inputWordString,variant:"outlined",onChange:function(t){e.props.changeInputWord(t.target.value.toLowerCase()),e.props.answer.toLowerCase()===t.target.value.toLowerCase()?(e.props.changeInputWordCompleted(!0),e.props.viewWord()):e.props.changeInputWordCompleted(!1)}})}),Object(l.jsx)("br",{}),Object(l.jsx)(v.a,{container:!0,direction:"row",spacing:5,justify:"center",alignItems:"center",children:Object(l.jsx)(v.a,{item:!0,xs:5,children:Object(l.jsx)(q.a,{style:{display:"inline-block",width:"100%",height:"20%"},color:"primary",variant:"outlined",onClick:function(){return e.props.viewWord()},children:Object(l.jsx)(W.a,{})})})})]})})}}]),n}(r.Component),P=function(e){var t=e.onClickPrev,n=e.onClickNext;return Object(l.jsxs)(v.a,{container:!0,direction:"row",justify:"space-around",alignItems:"flex-end",children:[Object(l.jsx)(q.a,{variant:"contained",color:"primary",onClick:function(){return t()},children:"Prev"}),Object(l.jsx)(q.a,{variant:"contained",color:"primary",onClick:function(){return n()},children:"Next"})]})},k=n(147),I=function(e){var t=e.currentPart;return Object(l.jsx)(v.a,{container:!0,direction:"row",justify:"space-around",alignItems:"flex-end",children:Object(l.jsx)(m.a,{component:"div",children:Object(l.jsx)(k.a,{fontSize:"h6.fontSize",m:1,children:t})})})},R=n(139),F=n(149),D=n(136),L=n(140),N=n(150),z=n(138),B=n(72),E=n.n(B),J=n(141),T=n(142),_=n(71),A=n.n(_),K=n(70),M=n.n(K),G=n(143),H=function(e){var t=Object(r.useState)(!1),n=Object(s.a)(t,2),i=n[0],a=n[1],c=e.parts,o=Object(z.a)({list:{width:"50vw"}})();return Object(l.jsxs)(l.Fragment,{children:[Object(l.jsx)(R.a,{color:"inherit","aria-label":"open drawer",edge:"end",onClick:function(){a(!i)}}),Object(l.jsx)(F.a,{anchor:"right",open:i,onClose:function(){return a(!1)},children:Object(l.jsxs)("div",{className:o.list,children:[Object(l.jsx)(M.a,{onClick:function(){return a(!1)}}),Object(l.jsx)(D.a,{component:"nav","aria-label":"secondary part",children:c.map((function(t){return Object(l.jsxs)(L.a,{button:!0,onClick:function(){e.changeCurrentPart(t),a(!1)},children:[Object(l.jsx)(J.a,{primary:t}),Object(l.jsx)(T.a,{children:t===e.currentPart&&Object(l.jsx)(A.a,{})})]},t)}))}),Object(l.jsx)(G.a,{}),Object(l.jsx)(D.a,{component:"nav","aria-label":"thirdry speechSpeed",children:Object(l.jsx)(L.a,{children:Object(l.jsx)(N.a,{min:.1,max:1,step:.1,value:e.speechSpeedRate,"aria-labelledby":"speech-speed-rate",valueLabelDisplay:"auto",onChange:function(t,n){var r=e.speechSpeedRate;"number"===typeof n&&(r=n),e.changeSpeechSpeedRate(r)}})})})]})}),Object(l.jsx)(E.a,{})]})},Q=function(){var e=Object(r.useState)(f.WORDS.filter((function(e){return e.part===f.getFirstPart()}))),t=Object(s.a)(e,2),n=t[0],i=t[1],a=Object(r.useState)(0),c=Object(s.a)(a,2),o=c[0],u=c[1],p=Object(r.useState)("word-hidden"),d=Object(s.a)(p,2),j=d[0],b=d[1],O=Object(r.useState)(f.getFirstPart()),x=Object(s.a)(O,2),w=x[0],g=x[1],v=Object(r.useState)(!1),m=Object(s.a)(v,2),C=m[0],q=m[1],S=Object(r.useState)(""),W=Object(s.a)(S,2),k=W[0],R=W[1],F=Object(r.useState)(.8),D=Object(s.a)(F,2),L=D[0],N=D[1];return Object(l.jsx)(l.Fragment,{children:Object(l.jsxs)(h.a,{maxWidth:"sm",children:[Object(l.jsx)(H,{parts:f.getParts(),currentPart:w,changeCurrentPart:function(e){return function(e){if(w!==e){var t=f.WORDS.filter((function(t){return t.part===e}));i(t),g(e),u(0),b("word-hidden"),q(!1),R("")}}(e)},speechSpeedRate:L,changeSpeechSpeedRate:function(e){return function(e){N(e)}(e)}}),Object(l.jsx)(P,{onClickPrev:function(){o>0&&(u(o-1),b("word-hidden"),q(!1),R(""))},onClickNext:function(){o<n.length-1&&(u(o+1),b("word-hidden"),q(!1),R(""))}}),Object(l.jsx)("hr",{}),Object(l.jsx)(y,{answer:n[o].answer,question:n[o].question,visibleWord:j,isInputWordCompleted:C,inputWordString:k,viewWord:function(){return b("word-visible")},changeInputWordCompleted:function(e){return function(e){q(e)}(e)},changeInputWord:function(e){return function(e){R(e)}(e)}}),Object(l.jsx)(I,{currentPart:w}),Object(l.jsx)("hr",{})]})})};var U=function(){var e=Object(r.useState)("WordPage"),t=Object(s.a)(e,2),n=t[0],i=t[1],a=Object(o.a)({palette:{primary:{main:p.a[800]},type:"dark"}});return Object(l.jsxs)(u.a,{theme:a,children:[Object(l.jsx)(d.a,{}),"WordPage"===n&&Object(l.jsx)(Q,{}),Object(l.jsx)(b,{currentPage:n,changeCurrentPage:function(e){return function(e){i(e)}(e)}})]})},V=function(e){e&&e instanceof Function&&n.e(3).then(n.bind(null,153)).then((function(t){var n=t.getCLS,r=t.getFID,i=t.getFCP,a=t.getLCP,c=t.getTTFB;n(e),r(e),i(e),a(e),c(e)}))};c.a.render(Object(l.jsx)(i.a.StrictMode,{children:Object(l.jsx)(U,{})}),document.getElementById("root")),V()}},[[99,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.695288af.chunk.js.map